冇特殊待遇有咩行業即將玩完

金融
物流
IT

炒我IT狗啦 補足錢喎

進出口

呢個真
補足錢唔介意

it業好大嘅

.

雖然係抽IT狗水 ，但今鋪真係可能IT狗影響頭五位都唔到

有冇IT infra 人出黎講下有咩影響

一早炒晒，0影響

冇分別,公司炒人都係炒IT狗先

大喵銀行又可以炒it狗

Checkpoint 冇firewall賣...

IT先，呢半年公司都係cut IT狗，其他部門無事

其他位一定炒得更甘
IT狗大獲全勝！

2020年兒登仔仲停留係00年代

幻想it成日炒人，現實就係工求人，逆市加薪，移民又快又易

藥房佬

電訊
創科
醫療機械

成日想it狗仆街 來滿足自己自卑心態

識寫code既IT狗就係

半導體代理
主要做美系既可以直接執柒左個香港office

無事WO,

油公司

製造業 出入口 R&D

香港嘅Data center 玩完？

恆指仲升緊喎

我識好多公司, 寫program都搵大陸寫, 話平好多

雖然出到黎好撚廢

新聞傳媒

最後咪又係洗錢係香港執屎，計返都冇平過

睇吓騰訊/淘佬/京東果D site
廢唔廢冇人care

諗起好耐之前聽同事之前大陸人寫SYSTEM D database 用普通話拼音既initial 做column header
佢地做revamp完全唔知代表緊乜

創科局

不如講下有邊啲唔會仆街

香港科學·完

進出口業死硬
不過都死咗好多年，唔差在

大陸都未有事啦柒頭
上海咪又係共匪地方
一樣發達

以後無港版iPhone

無整埋d垃圾限制做樣，不如無撚做

啱呀, 咁多年都未搶到金融中心呢個牌頭,
依家香港一制下, 上海終於可以搶到個龍頭位囉(只限中國)

出過warning letter 再炒係咪唔駛補錢？？

唔會啦

兩間A字頭係唔係玩完

之前科學園有間幫伊朗整導彈（好似）間野咪玩完

一樣要補足

大陸it都大把野玩
樓主唔洗擔心香港it9喎

你係咪諗多左

完全無講咩邏輯關係
就咁拋個名當算數？

航空？
洗唔洗同中國share返航權

IT 唔驚, 用華三囉

物流就真係

利申:物流公司IT 狗

BTW, 炒我就BNO去英國

有冇手足講吓敏感科技即係包括咩

點解要請香港it9

你夠料咩？

冇人講科研

電子技女

7一維園見

又去到做waiter囉

係香港叫IT狗, 係外國就係專材

如果真係唔出口high-end equipment/chips去香港
成個工程業都食得屎

唔識寫code 都叫IT p仔?
support個D算乜鳩IT

呢到香港 你去蝗國 外國發展大好多啦

你望下個世界先

三次warning 都要？

打擊大又少替代
可能受眾相對少無人理

四大行業
金融工程醫療教育

咁就牽連埋學術
大學教育

D北佬係咁樣架啦
你畀幾錢就有咩貨
有時最好笑係用曬最柒既CODE去寫
改少少都改唔到
一改就要重做個D先係極品

連登仔多人做 IT (support)
梗係覺得成日炒人啦

你望吓香港先

呢樣肯定

見有人話最壞情況冇router 買
想知多啲有咩影響 例如係 美國取消地位買唔到美國野 咁買其他國家咪得 雖然我知有其他國家會跟機

自己google下啦弱智

啲人成日IT狗前IT狗後
事實係香港最慘嘅engine 同 IT 出到去大把人要

保共親共产業鏈

我可以證實呢樣野，因為佢地唔識英文，又唔會將成個字打晒落去，唯有用頭一個字。唔好話香港人唔明，連佢地大陸人睇番個column都唔知係咩

0

大學會收皮先
全部機都係入口,之前讀書果陣,個prof話買部gcms,都要佢簽名話係學術用途,唔比運上大陸
大學連依d機都買唔到,其他it, engin邊撚到有得買唔同既simulator呀屌,研條毛

Fin Tech 呢?
依家咁多個D乜乜寶/payment platform又虛擬銀行又成

睇到我
頭十幾個全部講IT
但係一個解釋都無

it唔會，金融都唔會“住”，係死物流。

大陸玩完咋 香港人完全唔受影響

轉口港地位886

ON9
我自己就係IT公司做緊
成個科學園既IT公司都爭緊人
SA 多多都請得落

HK 本來就no IT 㗎啦

隨時執d大陸垃圾code仲貴過自己寫

大陸野通常第一下用係無問題
但加新function、performance tuning就會出事

有間保險公司...用印度公司
然後間印度公司有D丟左去大陸做

出事搞2日

無 吹撚大咗

現實就係cs fg開20k都大把offer

成班都弱智
講到立咗國安法後就唔洗食飯咁

做唔到進出口貿易？
依家香港700萬人唔洗食飯？
啲米邊度嚟？
菜肉邊度嚟？

最多咪加關稅，啲嘢貴咗

講撚到世界末日咁

未出詳細list, 好難講住
一但出左list, 好多high-end chipsets 都禁既話, R&D 真係收皮
用支那野等死

你on9
最受打擊一定係香港
食到應一應

公司成日幻想可以請廢平人嚟cut cost，其實隱藏cost重大

IT
冇都冇得用 整條春咩
Server又冇 cloud 又冇
整手指呀 多謝政府

無做轉口好耐啦
中學教科書仲未改？

死既係香港一D電子零件轉口商。
以前做呢D其實真係同走水貨一樣，香港係外國進口完D板。
細細塊幾十萬，叫人放入背囊攞番大陸賣。

依啲咪識做生意, 香港公司都一樣咁玩, 個structure特登搞到好難follow up
即係你要改既話要搵返佢

光刻一定on list 啦

你認真？

樓上成班都無腦

死既一定係食價差既公司先
電子、水貨、炒價
呢啲

真IT frd 加人工, 升幅仲多過公墓員喎

出口要許可證

科學園出名西工多

入面啲電子零件邊度出先得架
好多美國料架

其實我高登同連登先吹奏IT行業收皮

出面成個IT 爭人爭到仆街

SE呢D砌機佬就收檔啦
D人做左30年野 開個價都未到20K
笑撚死我

港深「河套區」
冇咗香港輸入敏感技術
咁我喺大陸開廠都得啦
洗鬼痴香港

半導體

GCMS 普通野都咁麻煩

要平呀嘛
呢樣又貴 個樣又貴
又要追求靚 又要追求平
佢哋成日覺得IT好易做
唔洗俾咁貴

香港得起樓起鐵路,有撚工程

你試下請大陸仔咪知點解最後d人都係搵返香港人

我啲公司炒admin喔

利申: 澳洲

谷都冇力

同R&D睇齊
純web app/platform可能無咁甘
但做埋POS機既應該出事

我IT公司,今年凍薪

無

恆指係乜？騰指我就識

IT點會收皮? 成班寫code, 都唔係玩研發高科技, 唔好睇到自己咁高先

係做白手套trading轉口IT高科技設備班友即時死亡啫

電競都唔使玩, 冇 top 元件玩撚

成個轉口港應該收皮？

姐係只要入面啲零件有任何一件made in US 呢啲電子野都唔會黎到香港？
咁就好

淨係識睇最大最多廣告個啲
HKSTP/Cyberport個埋外資R&D咩黎

時侯未到

轉公司啦
IT跳一跳 加20% UP

科技公司，今年都凍薪

谷唔起
一定會學上次反日咁搵台灣印度美國卸力

仲有教育, MATLAB 都除時跟支那 cut

最嚴重既情況就係咁

點解物流會死
而家網購咁勁

中學教科書仲未改？

做有錢大公司 炒極有普

IT 咁大範圍, 好難一概而論

長知識了

cut 勁 CPU 出口都除時奶野

班人唔識扮識

github gitlab直接ban香港就OK， 好似伊朗口甘

即時影響就唔大既,到庫存用晒咪知有幾大影響

無咩人講法律嘅？
讀普通法嘅全部deadbodied

貨從何來 廠從何來 商從何來
況且中國玩緊排外 好多都迫晒去其他國家

PM使識code?

航運

禁鳩你寫code 用既app咪收皮囉
其實真係要睇美國要做到咩程度

一定係IT

唔覺有咩影響…如果router 都出口唔到
你估美帝內部唔會比人反咩?
全香港咁多公司用Cisco 就算強國都用緊啦

就算台灣日本走水貨黎香港都唔困難啦， 最緊要有錢

中國都未ban，幾時先到香港

喜迎阿里雲

因為根本好多老闆係唔撚識, 甚至個垃圾PROGRAM佢地唔駛用

呢個真 CISCO 條水係香港大撚到呢...

之前識有個人做黃金砌機都話自己做it

支那一直都只係生產國, 但絕對唔係真正既設計者
一味抄人地啲IC
唔知點解可以咁大口氣同美國鬥

惡到

禁運, 你網購又點
唔記得左幾個月前口罩失蹤事件?

有家室,呢D時候唔敢搏,睇定D先

有同事有OFFER,辭左職LAST DAY 前兩三日先話唔要人SAY句SORRY就算

除非港共都加美國關稅，唔係入口冇影響
出口美國既貨死硬姐

班友真係吹到以為IT不受影響

支那咁多企業用食屎狗
果啲咪會仆街

唔好打J住
我講你聽係有影響，不過唔會話聽日即刻收晒皮，而係長遠地慢慢陰
我淨係睇咗個tweet，以前香港一路都有特殊地位，啲高科技嘢係免咗好多手續審查就可以出口過黎
而家無咗的話，唔係話唔可以運，只係麻煩咗同手續長咗多咗，同運去大陸一樣。大陸一直都有入口美國高科技，MNC都大把喺大陸開公司啦，唔會入唔到的，係煩啲。
我睇最直接係，長遠黎講MNC唔會再開或者摺埋香港分部。以前有需要，因為香港稅制，入口條件唔同大陸。而家慢慢一國一制，大公司簡單啲直接將香港比大陸管。拿而家好多大公司香港其實係under大陸，但呢個係架構上，practical上好多嘢都仲要係分開嘅。而家長遠就應該唔會，除非中美縮沙。

物流實死嫁喎,
你想買件野, 美國海關實驗屍

轉口個班, 知你入唔到貨,都唔會搵你開單啦
講緊北韓, 伊朗

根本成班都唔撚識就係度9up

會咩？據pa個綢， pa係大陸有兩個office, 大把公司用緊佢

全民華為不是夢

做management嗰位一開portal無痛直通全球最強database

無特殊待遇，機場貨運應該直接收得皮

現時空運主要靠轉運高科技部件/產品，海外海鮮凍肉水果，醫療器材 ，再通過CEPA 以低稅/免稅進口大陸維生。上面啲物資點解先黎香港都係因為大陸（香港除外）會向海外貨徵稅 或 美國向大陸（香港除外）出口商品徵關稅/有限制。

人哋肯比啲貨先黎HK 主要都係睇稅同運輸成本邊樣有著數。

係呀係呀

大公司先炒得勁,因為多冗員
細公司原本都好掹掹緊,反而炒極有限

快點

IT 狗又唔一定做infra嘅

成班小學雞係度打撚曬飛機

其實最好都要識
唔識寫都要識睇下,DESIGN 下丫

你個PM係指咩title, short form好多撞名

黃金賣電子產品果d

咪玩啦 掉你去長洲返工 唔岩就自己走
一係無限期無薪假 唔岩自己走

Project management?

唔係簽左約先辭職咩

出口唔洗成本？

好似無人講地産

咪玩啦 長洲邊度有Office啫

其實係
FF成份太多
唔好太多幻想
而家唔係禁運embargo

做政府project真係唔受影響

公司岩岩租左間鐵皮屋諗住係果邊發展

飛機維修？
停左飛機零件到港

事實 乜都問 答完三次 又問五次 跟住 七次 十次 沒完沒了

最起碼都要咁樣先叫合格
有論點
有論據
上邊班小學雞淨係拋個行業名出嚟打飛機

好多電子嘢都香港load上load先出架啦

冇，我司香港DC一早plan左搬走

呢D佔香港GDP超細

成個post都係討論下最壞情況既可能性啫
唔駛咁認真既

香港no IT... 除左大firm有自己IT,會做下採購 其他鳩判比大陸公司，印度佬做 會有咩影響 你都冇人研發 但你買唔到料姐

IT咁大包咁多野
有啲範疇真係影響好細

成班都無撚腦
講到做乜都係咁撚易
食慣咗加速文化
乜撚都要易入口
即刻見效

可能佢地真係生於00年代嘅咁話同兒童年齡段重疊緊

香港，淨係香港，唔係天降隕石撞爆d樓，都大把人狗衝去買

最壞情況咪最多無得走水貨
本身水貨呢行就沒落緊架啦

賣隻40bit encryption嘅俾你你要唔要？

簽約都無用,通常都係頭一星期可以即日通知炒,一個月後就七日,三個月後先要補一個月

簽咗約都可以一句唔要人就得，有fd試過

簡單同你地講
攬唔到抄

影響係有，但會好快消化到
71見啦，唔好FF咁多

cisco本身都貴. 走水貨真係唔敢想像會係咩價錢.
仲有嘅就係當美國話制裁, 有幾多公司敢冒險幫你運?就算有, 你估d物流公司會肯接?

禁出口去香港, 根本唔係走唔走到水貨既問題啦

黑警

岩岩先逆市加完薪
你都係有得連登仔繼續自欺欺人算啦

IT

是但畀啲理由都可以即日踢走你啦

你依家講民生定國家層面先？

商界咁支持國安法,求仁得仁啦

果班成日覺得IT狗仲垃圾過譚仔阿姐
日日笑

金融未死得住
除非制裁銀行
IT 物流會死

it先唔會死
轉晒支那野，幾粒鐘一小炒，幾日一大炒
做maintenance做死你

藍絲同中國既諗法就係 我識生產自然識設計
中國就係世界工廠 係佢地眼中中國就係識設計識生產
所以佢地覺得唔怕可以同美國鬥惡鬥大聲

成個post講緊行業
你話呢

諗下就好

咁其實都係架

20年前有間SI好平咁中咗啲標...
佢哋唔係香港Gold Partner, 所以諗極都唔明條數dim計...

後來發現係出古惑喺印度走水貨嚟... 同一隻Router,喺唔同國家可以好平...

咁即係民生層面啦？
禁曬全部野黎香港？
香港人唔洗開飯？食空氣？
美國依家全部嘢都禁運？
你食泰國米定美國米？
用下腦啦
柒下柒下咁

呢啲真係死得

pos多數賣solution應該還好
如果有production整埋部機既應該大獲
芯片零件個啲咁敏感

連登仔又ff

食食食
9唔撚搭8
依家美國講話禁米咩

想讀cs了

笑左, 可以咁輕描淡寫咁樣講唔用matlab轉python

自己用下個閪腦諗下先啦
取消最優惠待遇，加返關稅渣
唔撚係禁運呀
同埋呢個世界有樣野叫轉運
頂撚多都係80萬從事貿易既勞工，當中出口去美國既公司生意差咗渣
講撚到成個世界淨係同美國做生意
你先生無撚教過你呢啲架？
依家啲中學教乜撚嘢屎片？

想問下樓上 ou cs 讀完出黎掂唔掂

特殊待遇
都影響好多撈偏㗎
招安後龍頭都要舐共
都係輸比中共絕對武力
美國佬都係制裁搞內訌
睇下邊個張對方定調得快
共產黨係非法組織
定香港人係恐怖分子
定調後做乜都出師有名

水貨

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

笑撚死
依家你以為係貿易戰技量呀?
Sanctions 呀柒頭
睇下支那大學/公司畀人禁撚左啲乜野, 即時無得用呀

3大都一大堆CS
再加埋CITY POLY BU都有.
OU你自己諗吓...

IT ，你唔係做研發，有乜做乜，點會影響到

伎倆呀！
你讀多啲書啦
制裁渣
講撚到全民失業咁撚樣

政府、 醫管局、 每間學校、大中型企業都用緊cisco或者其他公司產品
全港每年幾千人以上考緊cisco證書, 每3年又要renew cert , 買service等等……

單單cisco, 每年幾十億， 甚至過百億生意
我完全唔相信， 無法想像美帝會咁蠢

成班都係度打飛機，好撚嘔心

咁又唔好... 我知道有條屎忽鬼連OU都讀唔掂呀...

成個香港
無一例外

今次又咩事呀

人地睇咗內文未

The Chinese Communist Party’s decision to eviscerate Hong Kong’s freedoms has forced the Trump Administration to re-evaluate its policies toward the territory. As Beijing moves forward with passing the national security law, the United States will today end exports of U.S.-origin defense equipment and will take steps toward imposing the same restrictions on U.S. defense and dual-use technologies to Hong Kong as it does for China.

The United States is forced to take this action to protect U.S. national security. We can no longer distinguish between the export of controlled items to Hong Kong or to mainland China. We cannot risk these items falling into the hands of the People’s Liberation Army, whose primary purpose is to uphold the dictatorship of the CCP by any means necessary.

It gives us no pleasure to take this action, which is a direct consequence of Beijing’s decision to violate its own commitments under the U.N.-registered Sino-British Joint Declaration. Our actions target the regime, not the Chinese people. But given Beijing now treats Hong Kong as “One Country, One System,” so must we. The United States is reviewing other authorities and will take additional measures to reflect the reality on the ground in Hong Kong.

讀得好一樣好撚掂

好似好大路

你真係真心膠係人都知it好景啦 班仆街突登唱衰等唔好咁多人入黎爭飯食咋

咁慘 出到黎會唔會搵唔到工

唔好講ou
ive cs起薪可能低啲 但之後都升得好快

咁佢應該揀錯科

基本法會提供就業, 驚春

你越係咁做
我就越肯定我岩
因為你啲口吻同連燈力量一模一樣

CS 唔係睇你邊間U出黎
係睇你個coding portfolio, logic skill

人嘅問題多啲，有老婆仔女仲要喺出面攪基... 垃撚圾...

物流出口囉
無得再做白手套逃稅

佢只可以賣舊product? 有冇source?

On9 到 你英文都唔識睇？ 仲不停講唔洗開飯 典型藍絲口吻

幫有線，ＮＯＷＴＶ做加密個Ｄ係唔係死得？

銀行算唔算？
特別係中資銀行

係呀係呀
又屈藍絲

頂唔撚順, 對牛彈琴
永封左

應該唔會再export AES 256bit 嘅嘢... 128bit 可能ok掛...

笑撚咗
睇到自己咁撚高

一個post都無開過
學咩人刷存在感

The Chinese Communist Party’s decision to eviscerate Hong Kong’s freedoms has forced the Trump Administration to re-evaluate its policies toward the territory. As Beijing moves forward with passing the national security law, the United States will today end exports of U.S.-origin defense equipment and will take steps toward imposing the same restrictions on U.S. defense and dual-use technologies to Hong Kong as it does for China.

你都係Google translate 啦廢人 藍絲嚟講都算垃圾

冇咪冇 law，有国家撑，洗乜驚！

又block多件
我都藍絲既話
咁半個連登都藍

in house就係
好心你唔係it就唔好鳩up啦傻閪

其實香港寫出黎都好撚柒廢

起一起底
原來你先係藍絲
仲要係公務員
疑似狗

啲老細畀咁少錢, 好難有靚code

sales都唔識code
算唔算it
admin都唔識it infa都唔識

5毛唔夠講就深潛 賤種就係賤種 藍絲開飯了

賤種狗 你呢種廢西英文都唔識睇 成世都係廢人嚟

比多錢都係咁
判上判
判撚到去一兩個負責嘅team size

IT related sales 咪又係sales

判頭食水太深依個制度出撚哂事
從來都無正視過

好過你要宣誓效忠中國共產黨

Cyberport果D都呃飯食架啦
課左幾百億有D咩做到過出黎

估唔到我都會有俾人屈係藍絲既一日
仲要係俾一個宣誓效忠中國共產黨既公務員
都幾撚諷刺

最搵得錢就係依班人喎
it solution上班台有巴打分享過一個月十幾萬收入計埋commission

做完, 但賣去歐洲啫
香港都唔畀人用/無得用
好似啲medical robotics/nano tech咁
出到貨, 香港人都唔會知啦, 睇唔到用唔到呀麻

禁運之後仲可以點樣resales?

黨對你唔錯喔
個個月俾四皮野你

"出到去" 既意係....外國?
有無例子..??

firewall , storage , wireless hardware products i guess

開始老屈了 賤種就係賤種 5毛拎去洗啦 你成日講要開飯 你呢種廢人層次就係咁嘅level

又搵到件新玩具

想睇你宣誓個樣

賤種 google translate咗味？

有宿舍
做狗好巴閉喔

我已經睇緊你你日日講要開飯 個人又窮又廢 靠做打手上嚟拎5毛

無記錯香港有1/3產品出口地係美國

所以直接收皮
代理收皮>下游行業死都係時間問題

有證據？ 你英文都唔識就證明哂

做公務員，有咩資格批評人？

起左你底啦
唔怪之得無證無據都屈人藍絲
原來係職業病

醫療科技，建築高科技，超級電腦

有證據？但你又窮又廢就露哂底

新意網

證據？點證明我係？ 識google translate未啊廢人

你好有錢喔
得70萬積蓄
學人買隻15萬既勞

你自己講既
驚死人唔知？
做咩？
好驚俾人知你係狗？

幾多年前嘅嘢？英文都唔識嘅公屋仔

我有講我take offer ? On9到 窮廢西就係咁 用下個腦啦 賤種

1年前既嘢🤣🤣
抽到居屋未呀？
講撚到自己唔係住公屋咁

ps5同xbox seriesx 用蟈行

笑撚到我

我做珠寶貿易嗰啲fd全部仆街

扮上等人都唔撚似
月入4萬
先得70萬積蓄
仲要學人買隻15萬既勞
又要抽居屋
又話識英文幾勁幾勁
典型嘅充大頭，扮大袋
笑撚到我

屌你 笑死我 玩開屋台都知我未用自己名但已有一出租單位 你起底都知我一年前已過咗薪金限額 死窮撚仲想同我玩
住公屋又成日講要開飯 藍絲狗現形

識用Google translate好叻wor
正宗狗眼看人低
唔記得咗
真係狗嚟

搬去台灣 台灣發大財

香港有超過90%輸往美國產品屬轉口貨，轉口本來就不享獨立關稅區優惠，完全「香港製造」貨物比例少，美國要對香港製造的貨品徵收關稅亦有限，而且本港製造的貨品出口地點亦不止美國一個。

我唔勁
但你唔識英文 冇學歷 住公屋 問口埋口剩係識講要開飯 會唔會係你廢 大部份連登仔同你比較都好難唔勁

香港物流已死

用下腦啦
狗即係狗
仲要自爆玩開房屋台
仲有單位放租
典型藍絲
仲要話人藍絲
你當我第一日上連登？
房屋台

得70萬積蓄
拎15萬買錶
洗腳唔抹腳

你呢條公屋窮撚扮咩玩屋台？冇學歷低人工住公屋

除左物流另兩樣都唔會有大影響

你呢條公屋低學歷低人工廢西真係煩 為咗5毛可以幾盡

月入3萬幾既狗
搏拎宿舍
仲要住公屋
有層單位放租
同兄弟姐妹抽居屋
有70萬積蓄
拎15萬買勞力士錶
識英文
識Google translate
上等人

Asm仲有?

轉口貿易公司....

專做高科技電子零件.....

係咪會玩撚猿..??

月入3萬幾既狗
搏拎宿舍
仲要住公屋
有層單位放租
同兄弟姐妹抽居屋
有70萬積蓄
拎15萬買勞力士錶
識英文
識Google translate
識游水
上等人

追蹤埋先
月入3萬幾既狗
搏拎宿舍
仲要住公屋
有層單位放租
同兄弟姐妹抽居屋
有70萬積蓄
拎15萬買勞力士錶
識英文
識Google translate
識游水
上等人

層次低到 難怪剩係識講「要開飯」

同你呢種低學歷 低人工 住公屋 做5毛 嘅賤種講嘢都浪費我時間 藍絲狗就係藍絲狗 直接block7

咪又係你mpf到claim返

月入3萬幾既狗
搏拎宿舍
仲要住公屋
有層單位放租
同兄弟姐妹抽居屋
有70萬積蓄
拎15萬買勞力士錶
識英文
識Google translate
識游水
識網絡公審人
識追擊龍門冰室
上等人

首先唔好叫人地狗先啦 語氣有問題

IT狗一定受重創
無論係硬件同軟件都係

你blocked我唔緊要呀，我睇到你就得
俾我玩多幾日

月入3萬幾既狗
搏拎宿舍
仲要住公屋
有層單位放租
同兄弟姐妹抽居屋
有70萬積蓄
拎15萬買勞力士錶
識英文
識Google translate
識游水
識網絡公審人
識追擊龍門冰室
上等人

撈緊依行表示想死
想轉行了

未簽Letter of Argeement 的話, 除左say sorry , 真係無咩可以做到....

簽左都無用,一日通知BYE得

進口個d梗係唔會有事
但電子/輔料出口個d應該含得
香港大部分都係出口多

貿易戰個陣已經搞到我公司一頸血

ASM如果俾人屌半導體應該走得

基本上研究既機器都要
大陸唔俾買要同香港「合作」

美國賣俾香港d野其實好多時寫明唔俾運去中國

我睇法都係咁

係唔gur樓上成班係度打曬飛機
想點？

Audit狗

其實正路冇影響，你一向行霍英東條路就煩囉

但香港都係照走法律罅運比中國 我諗美國係往後同香港敏生意中間既步驟會check緊啲

睇下個post d it狗幾撚串就知完全冇影響

黑社會
你估黃賭毒真係咁難捉咩

汽車維修業會唔會收皮？

但大廠如Agilent 唔係大陸都有branch？
佢地唔係直接同佢買？
仲有而家啲training 係返大陸上

香港警察幾時冇得用電腦

大公司infra 岩岩好 咪唔會炒 要炒 都炒program 先

講左咁耐仲未有人識講係有線，Now TV用既加密技術
將來仲有冇得用都未知

連登仔係咁 好似 革命都係要速食

日日過去訓覺囉準時出糧啊

全部轉晒用華為
外國公司Close 晒d office 搬去tw/sg

人人心目中嘅IT都唔同

真，平時講緊嘅IT狗多數係指service desk/IT support
寫code, data engineer, IT security外國需求多到仆街
係香港亦都幾好搵

咁炒你咪唔洗補水囉

個個 downgrade 囉，有乜問題

物流首先收皮
轉口港已經畀大陸港口搶左部分生意，依家連特別待遇都冇撚埋，咁我重使乜經你做轉口
你話地理位置？fine
你都係會受損好無

除左晶片高科技產品

咪係，IT人工已經越黎越高。

咁你好快會感受到冷戰既拳頭

IT hardware Distributor ，賣firewall 嗰班

2~3年經驗已經最少30k

想問美資公司IT狗仆唔仆到街？
有藍絲親戚做緊

真

總之有電子野既都好危險
hybrid 車有好撚多電路板

老鼠貨貨運公司

會計師

美國真係要出大絕，我諗你我都唔會有機會上連登。

佢講到軍民兩用產品都係受影響範圍。產品呢樣野好闊，除咗硬件，仲無括軟件、技術、甚至係procedures 同服務。

最簡單又影響最深軟係ban 哂Microsoft windows， Apple I-OS 喺香港地區嘅全部或部份user rights。呢堆全部係American Products 兼有backdoor channel 接收/發送data 返developers。真係咁玩連電腦同手機都唔會運行到（除非你唔上網or closed system 運作），99.99%香港人會連internet browser 同apps 都唔會有辦法用到。（唔知有冇方法可以剩喺bios 都run 到想要嘅嘢）

咁就真係唔止IT 狗嘅末日，仲係所有非勞力工種嘅末日。大家到時只係可以做番耕田打魚打獵鍛鐵或者建築。

IT包既野有哂definition
「心目中」依樣野真係好白痴

好難

真，IT就算比人炒出面都仲有大把工

好多都可以home office,人工至少升幾千

Civil scheme a冇vtc subsidy應該唔會有人入行 靠個19資助拉高起薪到20k 公司實際上只係用10k請人 讀既野又多過人 考牌又難 行完scheme冇左資助變condom

物流進出口金融

認真答
佢用summary dismissal 就唔洗補payment in lieu of notice 可以叫你即走

之後基本上出返尾期糧比你就無其他

最簡單既嘢偏偏冇人做

無挪用8大黎請班大陸狗做科研

對唔住 商用router幾間都係美國公司
班ibank一係睇下拎唔拎到出口證 一係可以搬去第二度

secutity果part都勁做海康威視同大華產品

以色列 野，唔受影響
CISCO , FORTINET , SONICWALL , WATCHGUARD , JUNIPER 就應該冇野賣啦..

商務部既制裁，邊個賣比香港就制裁埋一份
同埋你覺得router賣左比你，後面就唔洗理cisco?
要keep住課金買support嫁

有肥雞，我願意犧牲我自己

轉行做木工，裝修...去加拿大好快入到籍

大覺做研究個d要收皮
買唔到設備 研究條撚

大陸都未撚BLOCK BLOCK乜撚香港呀

出到黎好撚廢 又點，慘得過俾錢果班白痴 覺得無問題？
見過無數老細：漏出去未由佢囉，我冇犯法，怕咩俾人捉...

應該賣都會照賣, 但唔會係最新
至少希望香港以後買科技都要慢人幾代
咁咩野2025, 深圳科技都攬炒

自從張圖之後咪加深左人地既印象

利申做IT infra 成日自嘲

外國有知幾缺IT人，係香港先變狗

物流表示

ASM走緊去馬嬲國啦

前排都有上indeed 果啲睇下外國有冇岩既工

啲網址都係呀！！！

識玩點會直接打大佬，緊係搞啲無痛癢嘅，先殺雞警猴，比signal 話比佢大佬聽有乜下場啦！

所有台免費播出

仲有樣，係香港發射上去衛星電視個Ｄ公司
冇right去用個encryption

係就好呀, 睇波唔駛再畀錢NOW

四大會計師IPO

炒IT YA

github都無得用仲I咩鳩T

利申: android撚

2020年香港outsource仲搵中國
活化石嚟

大學research都死啦

依家直接ban埋
邊有許可證攞

停批

恒生指數跌穿二萬四千三~!!!

冇金融仲有其他職業存在？

你睇佢話識好"多"公司就知吹啦

其實仲想知既係 美國禁運既軍民裝備貨品入面 必要零件係咪都係得美國先識設計/有技術整 俄/中會唔會有咁既技術整到？

咪玩，github支支都用到
有時攞呢做維權forum啦

停批同ban有咩分別
你都係攞唔到

IT sup狗表示繼續做狗

ASM好似不嬲都係馬嬲

畀你設計到都要有光刻機做到先得架
華為依家就係無廠幫佢整IC囉

都岩 所以真係睇香港同支那幾時玩完
期待其他國家跟機制裁

Solution architect 唔寫code 得唔得

除咗ASM仲有邊間?

淘寶免運費先啦

272S日日排長龍仲大把公司請緊人，又開好多新餐廳

泰國有話加你關稅咩，現實係商家佬睇錢先